聽日14號 星期五 立法會會議取消

聽日14號 星期五 立法會會議取消

立法會會議不會在明天舉行

根據《議事規則》第14(3)條，立法會主席決定原訂於2019年6月12日舉行的立法會會議將不會在明天(6月14日)舉行。當立法會主席決定有關會議的舉行時間，將再作通知。

完
2019年6月13日(星期四)法會會議不會在明天舉行

根據《議事規則》第14(3)條，立法會主席決定原訂於2019年6月12日舉行的立法會會議將不會在明天(6月14日)舉行。當立法會主席決定有關會議的舉行時間，將再作通知。

完
2019年6月13日(星期四)

推

2019/6/13 (星期四)

新聞稿

立法會會議不會在明天舉行

根據《議事規則》第14(3)條，立法會主席決定原訂於2019年6月12日舉行的立法會會議將不會在明天(6月14日)舉行。當立法會主席決定有關會議的舉行時間，將再作通知。

完
2019年6月13日(星期四)

大家嘅努力暫時冇白費

金鐘勇士好好回氣，補充資源

推 星期日游行

唔知點解覺得係我地無防備下就突然開會

同意
一小時前通知就得

佢夠膽就星期日加會，
遊行到終點ko佢。

如果我冇記錯，之前個集會申請好似係得12-14？
案已破

問題係我地趕唔趕得切趕到

星期日照出!!!!

Trump has never seen a million people protest, let’s show him one and a half million

佢加會既話啲人仲真係會係維園起行 ？

仲真係會下晝先出發 ？

我唔會

當然

繼續畀壓力，

呢幾日佢要cancel就係禮拜日， 11 ， 12號 加埋既壓力。

所以一定要出嚟繼續表態。

乜會都唔敢開了

2019/6/13 (星期四)

新聞稿

立法會委員會會議改期

原訂於明天(6月14日)上午8時30分舉行的立法會鐵路事宜小組委員會會議，以及上午10時45分舉行的教育事務委員會會議，現已改期。

完
2019年6月13日(星期四)

取消左果個檔期咪用黎偷過二讀囉，合情合理

#1
立法會會議不會在明天舉行

根據《議事規則》第14(3)條，立法會主席決定原訂於2019年6月12日舉行的立法會會議將不會在明天(6月14日)舉行。當立法會主席決定有關會議的舉行時間，將再作通知。

等陣班議員等你地降低警惕之後入立法會訓到第日就直接pass埋 點都要封死條路唔可以比佢地去到立法會

聽日14號 星期五 立法會會議取消

立法會會議不會在明天舉行

根據《議事規則》第14(3)條，立法會主席決定原訂於2019年6月12日舉行的立法會會議將不會在明天(6月14日)舉行。當立法會主席決定有關會議的舉行時間，將再作通知。

完
2019年6月13日(星期四)法會會議不會在明天舉行

硬係覺得想你地自己散場之後比全部建制入去集合 之後無論幾時 一小時通知就可以開 理得你泛民趕唔趕得切

物資組記得保護好物資
好驚警犬呢幾日收曬

似係想玩消磨戰
磨到香港人冇乜鬥志就即開